(大帝反帝制) 普京反對重推蘇聯式領袖終身制

普京在聖彼得堡出席二戰相關的紀念活動。

俄羅斯總統普京日前宣布推動全民公投修憲，予總理和國會更大權力，被指是為自己2024年任期屆滿後籌謀新的權力位置。普京上周六（18日）在聖彼得堡出席二戰相關的紀念活動期間，表明反對重推蘇聯式的領袖終身制。

普京上周六出席紀念列寧格勒突破納粹圍困77周年的活動，向陣亡士兵獻花致敬，並向4名退役老兵頒發「1941年至1945年偉大的衞國戰爭勝利75周年」獎章。普京其後與一批退役老兵會晤，其中一人問及是不是時候一併廢除總統的任期限制。

普京表示，明白很多人會擔心社會以至國內外的穩定性，但稱如果回到1980年代的領袖終身制，直到他們逝世，卻在沒有確保權力轉移下離開，情況堪憂，故不贊成回到過去的制度。前蘇聯領導人布里茲涅夫（Leonid Brezhnev）、安德洛波夫（Yuri Andropov）等均於在任時逝世，之後出現權力爭奪的亂局。

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/aeanews/20200119/bkn-20200119200212534-0119_00912_001.html

恥笑緊習種

終唔終身咪又係你條撚屌打曬骰 真係有上帝既就應該快啲拉你條撚屌落地獄

俄羅斯+ 支共+ 北韓+ 伊朗真係四大世界賤種黎

無知一問
點解兩邊都獨裁但兩國差咁遠
你地應該知我講邊個

普京係有料

Putin識玩

普京籌謀緊啲咩
睇唔透

普京夠鐘換位做總理，所以總統唔需要終身制

希望俄羅斯解體

普京大帝永生不滅 唔需要輪替

因為香港離俄羅斯遠，同唔熟俄羅斯啫

可能怕下一任做鳩反佢

冇分別喎

都係垃圾民族
不用分那麼細東歐革命後入返歐盟個堆就係正義國家、自由民族
其他一律當垃圾看待就得

普京係跟住制度嚟玩野
中國係帶頭玩爛個制度

用鄧小平模式掛
2024佢都7張野有多
矮仔晚年都係無任何公職身份,但係最高話事人
另一個可能就條撚樣可能真係好愛國,保持權力同時為國家之後鋪路

You either die a hero, or live long enough to become a villain.

係愛國就退落嚟啦
仲喺度戀棧權位

佢應該覺得自己係全俄羅斯唯一既勁人
但係一鳩樣都會死
如果突然瓜柴又無個制度去頂住，對俄羅斯仲危險

同樣都係終身制，人地就玩得高莊過維尼

做太上皇，唔畀梅德衛傑夫做總統，叫佢做咩鳩國家安全局主席，扶另一隻新手小小 ge 做總統，咁梅德衛傑夫有人脈但無實權，新果隻就又係有名無實。咁佢終唔終身制都係佢話曬事啦同老毛一樣，死左都無人敢郁佢。權術幾撚高班。

人地小學程度想點呀